有冇人知肺炎感染同車里龜有咩關係？？

點解我唔明

bill gor

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

因為李斯

同問

lm

想知點解

因為大木

因為 車尼車尼（12m)

其實我都唔知

??????

係咪係咪只係小學雞咋
根本冇意思？？？

車里龜頭很大

求真正解釋

龜頭似張建宗?

肺炎
肺積水
車厘龜用水柱

正解

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為車厘車厘 啫係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Hi 我係到

又係你 我用緊細ac都見到你

車厘龜英文squirtle
讀音屎鬼左
死鬼左
e.g. 歸西車厘龜

hint: 車厘龜用邊度裝水？

其實我都諗咗好耐